有冇人夾開band

我做鼓位

個肚成日打鼓#

唔好咁啦

笑

做乜鳩

乜撚野「鼓位」

幽默感呢樣嘢

你咁都唔識？

所以你咪欣宜囉 一日到黑食唔飽

好笑咩？